特朗普係時侯all in了

爆對家電郵又好
直接搵FBI踩上Twitter總部查又好
搵肥仔奧/甚至自己訪台都好
有咩牌就用盡曬佢
呢個應該係用最小代價去對付deep state/CCP/白左嘅最後機會

睇嚟10月淨低嗰15日仲有大把花生食

放心啦 一定唔會咁少野

早排果單拉登 都未爆出黎

等到選舉後先爆

等到出年1月落咗台先爆

黎緊都應該真係狂爆猛料 然後選輸左 都可以告上法庭 基本上侵係嬴梗

依家都約難選輸

收皮啦
拜登贏撚硬

10月驚喜已經來了

風起了

其實再放幾多黑材料出黎都冇咩用, 左膠都只會我唔信我唔知睇唔到. 真係有有力證據既話直接拉人封艇好過

FBI 一早有Hunter 既料但唔做野等人Impreach trump
根本Deep state左好耐

其實計人頭，唔係因為個選舉人票制度，侵侵上次已經輸。點解連登仔會覺得侵侵好受美國人歡迎

唔需要爭取左膠嘅票架
只係砍下返幾個搖擺州Trump就夠贏
要爭取嘅從來都係呢啲中間州份/選民嘅支持

拜燈一定得

拜登cp證據

宣戰 civil war

如果今次拜登贏咗就真係唔擔保未來美國自己真係打返場civil war

所以今次Trump要贏都係要做同樣嘅嘢，但難度更大

成個反送中仲未識一樣野
正如你唔會勸個10%深藍變黃一個道理

All in
就係爭取連任最重要手段

唔會，
因為trump知道會有多四年時間，
滅共有咩可能一時三刻

侵贏左會唔會學埋中共咁玩內部批鬥，鬥死左膠，民主黨，左媒

都講撚咗好多次重點係要拉攏中間選民

又係做乜都無用 , 屌你個西

堆左媒依家所做緊嘅嘢正正就係批鬥緊TRUMP同TRUMP SUPPORTERS

我登必勝

呢方面Trump真係要學下佢細佬蔡英文
玩網軍玩到出神入化，又封殺埋紅媒中天（咁呢個係要做嘅）

無人登無人報 twitter又censor

輸咗嘅話民主黨同中共嘅關係都基本上唔使問係會更勝從前，到時先再到共和黨上台要同CCP切割個代價/難度會有幾大
而steep state/左媒方面，之前台灣有人分析佢係自水門事件之後唯一一個敢直接同傳媒/deep state對抗嘅美國總統，如果佢今次選輸咗你估會唔會仲有人會好似佢咁有勇氣/無包伏呀啦

無呀，當左派繼續咁坐大，右翼又有冤無路訴嘅時侯，只會嚟場civil war架遮

All in Trump

up

Why

訪台啦屌，再唔去黎唔切架啦

trump派fbi上twitter就係破壞言論自由

美司法部公佈立法提案：擬改革互聯網公司法律豁免權

twitter. 言論審查應該取消豁免權

要激起傳統右派嗰種愛國心態一定係咁做

Biden

佢Twitter 獨領全球

今晚國家進入緊急狀態 簽行政命令 直接連任

而家賭盤賠率幾多？

Trump, It is time to All in

幾歲啊仲玩

拜登1.25
Trump 2.75

無網軍呢
民進黨呢方面真係贏到開巷

加速到扣兩條安全帶都差啲飛出去

咁國民黨自己個朵都臭到仆街
同左膠光環既民主黨無得比

國民黨真係成浸老人除

Trump

點證明deep state 存在？

大佬呀 唔好咁痴線啦.jpg
FBI踩上Twitter總部 咪好似全世界睇住黨安去蘋果拉肥佬黎咁囉

快啲啦
就死啦

u will never know

兩者邊係一樣
黨安做嘅嘢係真正限制言論自由
FBI查係查Twitter有無箝制人係佢嘅平台發表邊種政治言論喎

不嬲連登仔都當自己代表主流
racist+sexist+anti-environmentalist

係咪justify都好 都要睇畫面靚唔靚
social media點解係出FBI查
大把招出緊 好多又hearing 侵自己有講section 230

侵侵仲唔訪台就抵佢輸啦

特朗普真係唔需要畫面靚
反正左膠都係照投拜登，不過咁做會唔會逼到更多中間選民去對家就真係難講嘅。
section 230趕得切用當然係好，但真係要盡地一煲搵FBI查Twitter個noise真係最大

搵FBI查都有理由嘅，查下嗰個AI部門主管李飛飛係咪共碟，同民主黨又有咩關係囉

講真而家先係主菜，直接台灣駐美軍夠做

可唔可以核平北平先

FBI可能都已經俾人入侵左

今日你唔關注泰國示威 他日又點可以再叫外國人支持我地香港人？

Pin me pls

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

FB TWITTER可以判叛國

冇票嘅連燈仔教美國總統候選人贏

上面條片係侵爆deep state出黎
下面條片係一個意大利議員爆deep state

打仗係咪就做戰時總統？

拜登1.5 trump 2.7喎 bet365

死泛狗又係你，驚撚到瀨屎啦冚家剷

屌，計錯數頭先
自膠

#155059 泛狗

泛民浸淫喺金錢同政治靈童入面，係會無知啲

講民意，計一人一票講緊差唔多3百萬票

push

好難，爆完料又點
媒體刻意淡化
social media 刻意降低pro-trump message 嘅reach rate, 你咬佢食？

陰謀論
影子政府
光明會
共濟會
外星人呢
去晒邊？

根本啲野繼續爆
拜登分分鐘叛國罪坐監
仲可能燒埋奧巴馬

諗起daredevil劇情

依家1.52 vs 2.65

民主黨同共產黨嘅勾結
左媒嘅威力唔算陰謀論呀？

準備聽日落注 希望唔好跌得咁急

連登仔唔好再支持佢/吹奏佢,佢就會連任到

成個deep state 浦晒面

有機會被成個鏟起

香港買到？
諗住支持下

頭號人物：標機茲

我人係外國呀

美國總統選舉一直以都係選舉人票決定邊個入主白宮！

可能暗殺拜登

棄一子以保全局

It's natural to be racist.

我會記得你 等侵贏 返黎鞭你老母臭四

岩岩諗到，就算比trump贏多次，美國人都係未醒狀態，左膠當道，好似以前香港人咁，要到比拜登賣撚左個國家，完全比支那控制嘅時候先知驚，先有決心真係反共，基本上成個地球，除左印度好啲之外，個個都未夠決心...

如果trump呢四年搞得掂CCP嘅話哪怕左膠仍然當道嘅話都唔使驚嘅，但如果拜登做嘅話就...

大選一個月都無，仲訪台曬時間咪撚搞笑啦
連登仔啲政治建議真係女笑話笑話

自己唔得閒咪叫副總統或者國務卿去囉，你又有咩高見呀唔講以為你唔係連登仔上緊既唔係連登，係到扮老屎忽

點解你會覺得侵侵唔受美國人歡迎，白痴仔

trump要留係美國拉票
揾pompeo去台灣睇黎威力最大

選舉完至宣誓前之間發生戰爭唔知係咪都計戰時總統

又撚狗

衰極都好佢都有接近一半嘅美國人approve佢

pence/肥仔奧都得

呢幾日啲料勁到

其實從民主嘅角度嚟睇呢場選舉都幾唔健康 根本上就係變成憎恨拜登多啲/憎恨特朗普多啲嘅問題

到到選舉都係咁架啦

呢屆個問題特別嚴重

快啲晒冷啦，有咩核彈嗱嗱淋放晒出黎啦

白左：只要唔係侵連任 選個老人痴呆孌童奶共叛國嘅上去都冇問題

而荷里活同華爾街班柒碌在笑 又可以大力奶人仔

唔係講笑，特朗普落飛
琴日2.7倍
今日2.45倍

但係d主流媒體甚至social media玩野
唔知佢會點拆?
呢樣真係好麻煩
我地成日就係因為呢樣野屌5毛俾人ban

bwin 2.7-> 2.6 -> 2.5